麻煩說多一次...證實已經不可以...

如果肥絲你係女幾好，咁只少有女肯秒回我

可以

多一次

失戀好痛